{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68426&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해화가와꽃"
    },
    "text": "すっきりとした居心地の良いペンションではオーシャンビューを鑑賞しながらペンション内で工房を楽しむことができます。 車で9分の距離に位置するアメリカ村と車で6分の距離に位置する斗谷海水浴場などの周辺観光地も楽しめます。 追加人数がいる場合、追加料金は現地で決済し、バーベキュー施設の利用料も別途支払わなければなりません。 入室は5時からで、退室は22時以降です。 全室禁煙であり、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設はレンタル可能で、2名様基準で20,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像と利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用およびゴミの分別には注意が必要です。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような楽しみ方ができますか？",
            "answer": "このペンションではオーシャンビューを鑑賞しながらペンション内で工房を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "車で9分の距離に位置するアメリカ村と車で6分の距離に位置する斗谷海水浴場などの周辺観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料は別途支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのくらいの料金でレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2名様基準で20,000ウォンのレンタル料金があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "紛失や施設の毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "画像と利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの分別についてはどうなりますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用およびゴミの分別には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金や情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 497
    }
}